[TG]搵人一齊睇戲

係各自嘅屋企，同一時間同人一齊睇同一部電影，最好可以約定係同一時間睇，睇完講下感受
有冇人會有興趣？

手機睇到嘅話可以陪你癲

可以

依個我之前都諗過同fd做

正wo
Netflix

好

有興趣

太好了